火箭關門升空 最後上機時機，明天前GME交易禁止沽空

明天GME交易開始禁止沽空
今日最後入貨時機!
short sale Restriction List

120 入, 睇500

最後逃生門

即係我哋冇得平倉？

嘩真係喎....

唔比沽空, 升到龍

班沽空佬冇得再左手交右手恐嚇散戶交出股票以圖平倉

姐點？？？
冇得買又冇得賣？？

我諗佢依家沽空率已經高到想像唔到
再唔出手成個美國比佢炒起

升撚到!!!

無得再沽空
可以沽可以買
個個都買
睇你點撚樣平倉
火箭開始發射
大家秒撚準備

跌溶

睇個款都似
我呢排日日都掛到三萬單
係岩岩開始先掛唔到

咁最後點放

不問價入

咪焗你地SET啲幾千既單
我衣家最盡SET到四千...

唔俾short 冇話唔俾賣